「1Q題」屬咩生肖既BB最容易死？

第二頁開故

李獅

牛b死了

咁快秒

秒

B ! 個答案係B 呀!

答案很牛b呀